助理新聞主任（美術設計）2019

第一次報考，想問下有冇現職/考過既人分享下要準備咩？

1）請問skill test會考咩？應該同(一般工作)考既內容唔同？
2）interview需唔需要準備作品集去？

希望大家可以交流一下

近排政府新聞處都幾紅，呢個時候上連登問

你有資料未我都想知

未有呀email都未收到
師兄第幾次考？

但係係咪要準備作品集去
政府請設計唔知洗唔洗 定係過到skill test就得

我都係第一次考唔知頭唔知路，基本上搵唔到任何資料lol

我都係咁話真係完全搵唔到資料
只好等佢send email黎

係咪仲未有消息....
我啱先先報左基本法，唔知係咪要apply份工之前已經要考左，先會通知面試呢

有人收到INTERVIEW未咖
會唔會文件已被刷下?

有冇人收到skill test email?我仲未收到睇番個job ad話apply完之後4個月都未收到skill test既話即係fail左...有冇人有任何消息？

0消息唉

唔緊要 我都未收到
同埋如果派左skill test既話 佢地官網應該會公怖 所以應該係慢姐

哈咁都好啲🤣🤣 希望佢等埋我10.5考完基本法先再update

五年左右，但係非常廢，都係做in house+freelance

有人都收到通知？我收到email話11月15去skill test

我都係～11.19

You can bring
along your design tools. However, you have to bring your own driver for
your design tools as necessary since no driver will be pre-installed in the
Macintosh provided and internet connection is disabled.

我完全唔知咩叫唔可以用自己materials 但可以帶design tool

可以帶自己用開既design tools？😂姐系可以帶你用開嘅電腦？🙈（just fun ）我諗應該系畫版果啲掛

我都有諗係咪畫筆果啲～anyway 唔知佢係咪考曬咁多sofwareafter effect果啲十世無掂

嘩如果考剪片
3 個鐘都搞唔掂

收唔到email
各位Ching考完可唔可以分享下考d咩
希望遲下又會再開呢個position啦

21 號skill test
都係做左幾年的inhouse 廢柴

呢個position好似唔洗剪片

Ching做咩行嘅inhouse呀

你係咪仲未有通知啊？

呢個position睇過上一次請係2017年
你地有冇考基本法測試呀？

銀行相關
厄飯食的廢柴 望天打掛

有CRE N年前考
基本法scan一次都pass la 成份最易個part

我未考呀，今年又截咗止

未有 我見新聞處網頁話如果收唔到email即係落選左呀麻

呢個post其實係咪想請3年經驗以上既人架我又要再苦等啦

呢份筍工黎？我都係9掉GF340

如果你無3年經驗就諗下趁後生轉行仲好啦，兩年先請一次人，可能千人爭幾個位

有冇人test完賽後討論做咗d咩？

交流一下

留名

有無大大去完skill test可以開心share下做左咩呀

我都想知...
本來果場取消左....要改期

點解取消左？你幾號改幾號？
我淨係知道暫時得一個空缺，估計至少過百人以上考test

有冇人收到email

你係咪收到? 仲有冇其他人收到

想問問大家有無update既進度

你幾號in?

416

唔知in左幾多人呢？

以呢度應該最少都4個黎講
估計都好多

暫時大家都重未有消息

問過話等2個月先有消息

不過份工肯定做到仆街，講明24小時on call，夜晚同放假隨時返工，講明有機會會OT通頂，你哋點睇？

政府工我諗應該唔會好忙啩？
點都好過design house

我in嗰陣問咗啦，唔洗諗住可以hea，佢問到明有突發野要即飛返公司你o ng ok？抗炎呢排做到仆街，唔好用政府工唔忙嚟諗新聞部先真

新聞處都算係比較忙既政府部門

師兄們可唔可以分享下interview細節
同埋大家係設計界做左幾耐/係咪都係主要做graphic
小弟入左行兩年收唔到interview

唔知有無人有消息呢？

大家有消息嗎？

收到offer又應該唔會認收到
所以都係要9等🚬

應該下星期會收到email啩，兩個月了

人工高過私人市場一大截

但請既人好少，BTW你都in左？

4月中in左
話只係請10個

要人工高一早就唔好入行啦，係咪先

我都有問過佢，佢話唔係一次過請晒

大家估計係咪下星期send email?

估嚟拓咩？希望會請你，到時番嚟講下份工係咪筍工

但睇電話簿好似無咁多懸空位置得兩個opening position

有冇諗過轉行定再9等2年再apply?

諗緊最怕佢兩年後唔請人
但轉行都唔知轉咩好
利申25

10個咁多？
開多條team架喇wo
邊有咁多人頭

入行嗰時唔係為高人工
但做多幾年發現人工真係生活唔到
就唔為人工唔得啦

In個時 問答環節問左
總共請10個，分批請

非常同意！為了生活

會唔會又入咗政府工，做咗幾年先發現日日比人捉住隻手做埋啲核突設計，幫林奠軍團做埋沒良心既新聞又走出嚟呻？

無人收到offer?

收到好耐啦，你中唔中？